Astus ette Tomas Karro Karrosometsast ja andis omma mad ja maja on Poja Andres Karro kätte ja ellajaid üks hobbone 44 R: kaks lehma 20 R: üks raud wanger 20 R: mis tunnistab Kohtomees
Juhhan Tomik XXX
Jakop Liis XXX
Andres Abakuk XXX
